iOS 12.1即將現身！壞消息傳出：iPhone 6、iPhone 5S不支援新功能

根據許多外媒的推測，iOS 12.1即將在10月30日的蘋果發表會上一同發佈。這次的新版本將會帶來群組視訊、eSim卡雙卡雙待功能，以及修復「過於美肌」的前鏡頭。

iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone 5S不支援新推出的群組視訊功能

根據蘋果官方的iOS 12.1用戶指南，這一次即將推出的新的群主是新功能，將無法在iPhone6、iPhone6 Plus、iPhone5S上面使用。以上三隻手機的用戶將只能使用群組通話功能，無法「視訊」。

除此之外，根據現在已經推出的iOS 12.1 Beta版本我們可以發現，iPad mini 2、iPad mini 3以及iPad Air也同樣不支援群組視訊功能。

除了群組視訊，iOS 12也將帶來eSim雙卡雙待、修復前鏡頭美肌問題

如果你還有印象的話，蘋果即將「修復」前鏡頭的過度美肌問題，並且聲稱這是源於HDR算法錯誤所導致的。

此外，這個系統版本更新也會幫iPhone XS、iPhone XS Max、iPhone XR用戶帶來eSim雙卡雙待功能。大家可以期待下禮拜的發佈會囉！

Apple:你既CPU,GPU,RAM 太廢 所以唔支援32人face time 係時候換機啦

iphone5s:2013年推出
iphone6 : 2014年

再次證明6s係apple最神既型號

6s用3d touch會變吸塵機都叫最神？

有幾可群交呀???..............唔係, 係群組聊天

56k已足夠

冇朋友，用唔著

唔明

Still need AV

吸塵機都唔明？
你用3d touch用力禁完個mon 再放手 機身內會做成負壓 吸左空氣d塵入機入面

SE先係神機

又外媒的推測又官方指南
邊part打邊part ar

Android狗果然係文盲
外媒推測既係更新日期
官方指南係講更新內容

下, 會架咩

6 仔得 1GB RAM ..
冇多人視頻 , 都冇所謂.

用緊6仔做工作機，15年6月買
係我第一部iPhone
個moon已經換過，反而電冇咩事未換
唔知重可以用到幾時

其實你呢隻打手真係好肉酸
6s 神係神在佢既support 係最多呀

唔係用到最新就代表最好ga 柒頭

利伸︰用緊xs max

唔撚係掛
用左3年有凸 上禮拜自己換MON 都唔見有塵wo

第一次聽人講

視你老母頻

如果你咁講，即係所有有3d touch ge 機都會有咁既問題，唔淨係6s ge 問題呀柒頭

其實真係有
細心留意下靜音制隔離既位就會見到有塵
因為咁去apple store 免費換咗幾次mon

唔係話無呢個問題，但係唔好講到淨係6s 有呢個問題咁

6仔等緊越獄

3d touch 原理

原理上，6s 打後所有有3d touch ge iphone 都會有呢個潛在問題

所以7開始咪有全機防水防塵囉

笑撚死 apple爲左解決用3d touch會吸塵既問題
由iPhone 7開始 已經做到IP67 防塵抗水
iPhone 7 cut 3.5mm 改虛擬home鍵做到IP67

我真係唔想笑鳩你

傻仔 iPhone 7,8,X IP67
iPhone Xs IP67

傻仔 iPhone 7,8,X IP67
iPhone Xs IP68

除了群組視訊，iOS 12也將帶來eSim雙卡雙待、修復前鏡頭美肌問題

如果你還有印象的話，蘋果即將「修復」前鏡頭的過度美肌問題，並且聲稱這是源於HDR算法錯誤所導致的。

Se仲用得

好多負評
不願面對事實
係啊 我係笑鳩你地用6s考古機啊
但係用3d touch會吸塵係事實（iPhone 6s限定）
有d連3d touch都唔用仲柒 等於用iPhone Xs唔用face id

屌 蘋果真係好撚賤 逼人買新機 死ifan咁都奶

我地an俠係自願年年換新機架！

6s最多問題
Mon入塵機身生銹喇叭爆音

唔係Xs咩

Se

Group facetime姐
平時一對一既facetime都未用過
何況group facetime咩

我剩係想知12.1有無得關其中一張卡

同問

點解咁多問題
但係我用左三年仲係m樣都無出現過

邊部機有eSim

xs

有冇連登囝組團挽group FaceTime ~.~

反正我仲用緊6s留守ios9

iOS9 save唔到gif 有意思咩
whatsapp仲用唔用到

肯肯定唔用3d touch

屌 睇黎要升ios
岩先發現可能係ios太舊裝唔到連登sticker